想搵人整件衫 黑底白字 寫住恐怖

設計圖

唔知有冇人已經整咗
歡迎抄襲 抵制白色恐怖
一齊著出街

隻字體

唔知你做乜鳩

真係咁差咩

屌你老母，全撚部淨色黑衫啊！加乜撚野字啊！

好囉 我錯囉
不過事實好多人都唔係淨色

做乜鳩

其實用新細明體都冇咁柒

字體柒撚到